就搬屋 新屋太細 放唔落電腦

想去放左佢 咩價合理

上D二手零件網，逐件零件check，如果時數唔太誇，我諗平平地點都有人要，咪當係新電腦既補貼

多謝巴打建議

你呢套野最值錢係 display card二手 $800 同cpu $ 500
我諗成套最多都係$1500-$2000 左右..

$200同你收咗張1060

多謝巴打 搵日拖去黃金賣左佢

你放以下價錢係

保證你一星期會賣到
GTX1060 6GB---$1100
4460---$550~$600
8GB RAM---$280~$300
底板---唔知你邊款$150~$6XX
你仲有火牛/機箱/MON果D,你自己諗幾錢啦
黃金賣你預$1000同你收晒佢啦

好 受小弟一拜